人生遊戲你玩到第幾level?

覺得自己依家係苟活緊

Level 9999999

仲係村口打緊史萊姆
正常我呢個年紀人地已經打到魔王城...

仲係同緊npc對話教學緊
未出新手村

比npc打到得番一格血

以前以為自己技術高超，自己選擇跳出新手村
點知俾人殺到傻
家下同齡人個個都二轉，甚至三轉，一身神裝
而我家下就洗技重點，重回新手村
希望可以盡快一轉到

好想quit game